子華，你係邊呀

明明十年前屌到中共啪啪聲
依家香港存亡之際，大家等緊你呀

子華快d 出黎啦